［分工合作］我打AOE最鍾意嘅角色係村民

點解呢？
因為村民先係成個帝國發展關鍵
有佢地耕田 採礦
先至養到班兵
有兵先可以抵抗外敵
雖然班村民唔打得
人地打到嚟都係走多
平時都係充撐場面 堆人數
但村民嘅角色就係
提供各種資源俾前線
做好後勤
有金俾金
有肉俾肉
令前線安枕無憂

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！